愛情係講感覺

但感覺係建基於條件
究竟專門揀啲賣淨蔗拍拖係咩心態
覺得自己係聖母救世界 可憐下人
定以為自己可以係垃圾堆搵到寶

利申 垃圾

三十日未夠就送到 隔離訓廳傢俬未整好

垃圾都有價值既

甩唔到

垃圾既定義就係無價值

據1989年《巴塞爾公約跨國界控制危險廢物和處置》第二條第一例：「根據國家法律，垃圾是廢棄處理、想要廢棄處理或必須廢棄處理的物質或物品」。[3]
聯合國統計司《環境統計詞彙表》[4]將垃圾視為「非主要產品物質（並非市場商品），沒有商品、改造、消費利用價值，需要廢棄處理。垃圾可能來自原材料開採、原材料加工成中間或最終商品的過程、最終商品消費和其它人類活動等。不包括回收或再利用的殘餘品。」
根據歐盟垃圾指令框架2008/98/EC第三條第一例，垃圾是「持有者丟棄，想要或需要廢棄處置的物品。」[5]就垃圾指令結構性描述，參見歐盟綜述。

沒有商品、改造、消費利用價值

非消費價值